潜移默化

我一直以來我只係連登既觀眾，原來我係連登既信眾。

香港未赤化得哂，你可以去外國既討論區